[鬥咸濕]試過喺街見到咩字忍唔住扯旗

我試過排隊食西餐，睇menu 見到餐湯係周打蜆湯
一諗到用賓周發落d蜆（似鮑魚同西）就扯能左旗

推，真事沒9up

呢個好難唔扯。。

光復香港 時代革命
香港獨立 唯一出路

羨慕 我已經三年沒扯過旗 . . .

見到荔枝都扯，好Gay

咁你呢幾個月出親街都扯旗？

睇下醫生啦雞哥

香港針神嗰廣告

瑞和街

梁天琦